蘋果：何韻詩電影紀錄片全球上映 不過兩大熱門影片串流平台拒絕上架

香港「國安法」在七月一日生效當天，記錄何韻詩由當紅歌手、投身社運後遭中國封殺的電影紀錄片《Denise Ho: Becoming the Song》全球上映。在中共「全球執法」陰霾下，電影導演韋蘇（Sue Williams）坦言，已不期待電影能夠在香港上映，更甚是，連熱門影片串流平台也把她拒諸門外，原因是這些公司「在中國有太多生意」。

曾為美國公共廣播服務（Public Broadcasting Service、簡稱PBS）拍攝多部有關中國紀錄片的韋蘇，2017年起跟隨何韻詩拍攝，歷時三年，電影在今年6月底，在美國全球首映。事實上，早於去年5月、何韻詩在奧斯陸自由論壇演講後，電影已完成初剪；但香港形勢在「反送中」後急轉直下，加上中共強行通過香港「國安法」，等於把電影在港上映的機會「宣告死刑」。

韋蘇說，大型影片串流平台也拒絕把電影上架，「跟兩個主要平台聯絡過，我們都被拒絕了，因為它們在中國有業務。我不指明是哪個（平台），但你可想想，它們怎麼賺錢，在哪裏製造產品，就會明白它們（在中國）有很多商業利益。」

邊幾間拒絕又唔開名
屌
個個知邊幾大咩
想made noise一開波比重點啦

Btw push

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

disneys+

但你講果間都有黃之鋒睇

但gphone本身netflix有套

netxxxx 有黃之峰同十年睇哦

N字頭有黃之鋒喎

十年都有啦
咁人哋唔係一定要買嘅
迪迪尼就一定奶共嫁啦

大陸睇唔到Netflix

兩大平台我估其一可能係google

apple呀？

Apple TV+. ???

邊有人用google睇戲

最大機會

老鼠掛

Netflix?

支那有Netflix 咩？

個個都係到講咩平台冇得睇
咁其實係咩平台有得睇？

google睇老番？

禁條蘋果link 有講

搵雞寶台播啦！觀眾群仲多撚過CCTVB！

其實佢做左d咩？
黃之鋒就話睇下姐

好諷刺，係香港要用vpn先睇到

它們怎麼賺錢，在哪裏製造產品，就會明白它們（在中國）有很多商業利益。」

Apple TV

咁又唔好講到唔比上架就係奶共
個平台係人地ge
佢地覺得唔岩佢地平台 或者 唔值買 都得ge

係咪HBO 同Rubbish Disney

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

想睇

推

我估係YOUTUBE同FACEBOOK
2間好多公司都接好多公國中資廣告

netflix又唔賣廣告, 中國又無生意, 我估唔係佢...

都幾肯定係Apple TV

Youtube

Apple 同 YouTube
我估

push

係咪Amazon Prime Video呀？
Amazon中國有業務

呢條反侵臭閪算尻數啦

lm

Push

講得製造產品
一定係apple

我估另一個係YouTube

Push, HKers fight against Nazi!

想知使唔使cut嘢，有冇人開估？

商業角度黎講都唔係Disney+觀眾特別想睇嘅野，再講Disney+好似淨係上佢旗下啲製作公司嘅戲?

唔係Netflix同YouTube，兩者都冇進入中國市場

應該係迪士尼同Apple tv+

19導演:大家評下理，我俾xxx同xxx拒絕上架，好嬲好嬲

想知再講

#1

唔想知，講左死老豆，唔講死老母

apple 都唔似, apple 有十年, 願榮光又有

其實Disney+就算唔奶共都唔會上啦，會睇套野嘅觀眾都唔係佢地target

「跟兩個主要平台聯絡過，我們都被拒絕了，因為它們在中國有業務。我不指明是哪個（平台），但你可想想，它們怎麼賺錢，在哪裏製造產品，就會明白它們（在中國）有很多商業利益。」

一定無Netflix 佢入唔到中國

APPLE + YOUTUBE啦一定

Apple TV唔係諗住咁樣靠中國巿場翻身呀？蝕撚死你呀

Netflix 今年年頭先有記錄片串支那

Apple同Disney?

唔會係netflix啦佢有十年同gphone套嘢
喺鄰國又無生意

apple tv 全部都自家製 邊有買人地d片...

一定唔係netflix啦

屌, 支那人唔睇咪開個支那區囉,反正都審查架啦

Disney+ Apple TV+

N字頭又有十年又有黃之鋒 唔似
HB/Dis就有機

蘋狗肯定係其中一間

HBO都熱門 咩玩法 got都完左成年

中國好似用唔到netflix架喎

何韻詩好型

一定係過濾最多既youtube

好多支那人睇netflix 架

Netflix 完全無中國生意喎

上google apple 平台

Google 都無實質生意啦，佢亦無串流平台，除非你講YouTube?

iTunes store?

Google都入唔到咪又奶

Amazon Prime?

做乜唔開名

十年都有啦

小鴨

nxxxxxx睇排片都知黃到喊，十年同王之鋒都有

講緊串流平台。。
唔通Facebook 會畀錢買片咩

乜撚都未知屈netflix

試下放上hmvod

我都認為係prime video 同 Disney+

YT?

kkbox同moov掛

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

人地唔比既野 佢地永遠都想要
唔比佢地睇youtube又要睇
唔比佢地用steam 又要玩
唔比佢地用外國貨 又要衝去世界各地搶

可能係mytv super

Disney+而家收購埋hulu
hulu夠熱門啦

Netflix有十年同gphone喎

有無咩平台可以睇返條片？

netflix : gphone ,十年 , winter on fire

Netflix 十年都有得睇喎，點奶法

其實何韻詩條戰線值得再發大黎打
LGBT加人權 外國左膠最buy
易reach外國平民

蘋果條link 有講

睇佢又唔似真係奶共
睇埋人哋點稱呼台灣先講吧

自己國家奶粉唔敢食
走去人哋國家搶奶粉
呢啲先夠經典

Prime video 同hulu啦

冇可能係Amazon啦 中國有乜業務
零售業務比Alibaba抄完打到冇大陸人用 AWS喺大陸實比阿里雲頂死

唔似係Netflix, 就係咁

唔係Netflix
佢套自資15億電影都係暗串中共
好多革命片都有上

傘上：遍地開花
黃之鋒：熱血青年vs.超級強權
地厚天高
十年
孤星淚
V煞
歷史課101：文革與六四

無，所以咪亂屈

kindle電子書

應該唔係n字啦

賣俾果燃台收費播放啦

好彩課開Netflix

HBO last week tonight 都屌咗幾集習近平 仲要去埋印度訪問達賴喇嘛喎

BILIBILI?

可能淨係識Joshua Wong唔識Denise Ho都唔出奇

愛奇藝下話

可能係Youtube呢

放係pornhub 即刻join premium

個個講apple做乜9apple tv +邊撚到係熱門你哋係咪戇尻

閣下孤陋寡聞

youtube = google
唔好唔記得youtube係可以比錢買戲睇
而佢個方式都係streaming

Amazon prime video 有冇得睇？

無名既新聞 拉

Hulu一定有份

唔知有冇問netflix呢

邊有人買黎睇

引導外國人諗
過程中會發現唔只兩間奶共

好似係

唔知你個腦咩玩法啦⋯⋯
啱啱先update 上 HBO MAX 成個app 大執過
俾你講到GOT 完咗就收檔咁 ，你都幾搞笑
唔講d mini series 啦，sharp objects / the young pope
euphoria / veep / west world / the wire / bat woman / /Barry / watchman / succession 全部超正喎⋯⋯個人尤其是最鍾意succession
就算淨係睇返啲舊嘢都未必夠時間，the Sopranos / six feet under / sex and the city

Netflix 都入唔到中國市場
要翻牆先睇到

一定唔會係Netflix

但Netflix 無中國業務
Amazon Prime應該係其中一個

仲有apple tv+主打自家制

Apple TV+
Youtube

唔好問我點解知

CBS ALL ACCESS 定NBC 既peacock?
有可能係showtime 或者Starz/ sundance now 都唔出奇

netflix , VPN 分開晒機會不大

美國Netflix有好多大陸劇 我估可能係Netflix
而amazon prime好少大陸嘢
大陸邊有amazon 大陸人係淘寶囉

有撚人睇佢咩死TB
食人血饅頭

I mean prime video.

PS. Amazon而家好多大陸貨 劣左好多

你知唔知咩叫串流平台

和你抗爭我很快樂

disney旗下仲有hulu

你無知到以為HBO 淨係出名GOT
HBO拍嘅嘢好多都好出色，甚至勁過Netflix
唔識唔好9up啦

This*av 同 Prontu*be?

香港Apple Music 連達賴喇嘛既大碟都全部下架了

都幾似 蘋果奶到傻

youtube實係其中一個，奶共奶到傻

影片串流平台 google 唔係咩？又無話收費平台 大把劇都擺google 啦

有大陸生意？

Netflix連黃之峰都有，點會係佢

自膠 YouTube 先岩

其實做乜唔開名, 跟住好嬲好嬲, 然後全世界係度估估下

可能係NETFLIX同AMAZON
近期艾未未有套武漢肺炎紀錄片又係呢兩間唔撚上

好大機會係google同youtube

Agger

哈林同庾澄慶？

Netflix大把政治劇都冇可能入到中國
連啲紀錄片都有香港示威片段
唔會係佢啦

Netflix 好似一早講過唔會奶中国

你個死gay佬又有咩資格話人

點解唔up上hall1c shop俾人免費睇？

我有買

但係youtube收費電影有得睇天琦果套天高地厚

我估其中一間係aapl tv囉

係事實嚟

美國都當係HK = China

鐵膽嚟

Pish

Disney+一撚定有份

另一個一係Amazon一係Apple

itunes?

即係邊2間

N 撚有中国生意？

點解無人估apple

827 著黑衫

周庭式民間外交

Push

hmvod都有機

咁多人講google Facebook, 佢地唔係串流平台囉。

Netflix, hbo , Disney+ , Apple TV+ , amazon prime video, 愛奇藝 果d先係。

唔會係netflix 啦。
應該係disney 同amazon

其實HBO 都可能

唔好意思，應該直接貼文，大家唔好click link

HBO如何在中国“落地”：历程、出发点、底线及未来
三声2018-02-23 22:21
4热评
一方面HBO若仅仅作为境外卫星频道，其在中国的发展空间有限。如何最大发挥HBO内容和服务的价值，并取得良好收益是领头人的第一个挑战；另一方面，尽管HBO的原创节目在中国受到多家平台追捧，HBO中国必须足够谨慎，选择对的合作伙伴，采取对的合作方式，既让合作方获利，也让自身品牌受益。

即係 Netflix 同 Apple 啦！

Netflix 最鍾意上呢d

netflex上喇

Lm

敢放十年，唔敢放Denise Ho?
艾未未的武漢紀錄片都唔肯放。
netflix 的立場到底係點？

一定係Apple同Google

Netflix HBO Amazon中國冇業務
Disney+定位係合家歡，大陸又未開

Apple 個itunes store又係全球最大電影串流平台
Google Movies / Youtube 緊隨其後

乜大陸睇到google咩？

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

Apple TV
Disney +

咁個製作單位都要諗方法賺錢先得
下下一拍就幾年
仲要唔收錢
做義工咩

美国付费电视频道HBO亚洲今日宣布在中国与电影频道节目中心（电影频道）共同开发系列中国功夫电影。首两部电影将于2016年年底在电影频道播出，并在覆盖亚洲23个国家和地区的HBO亚洲频道和RED By HBO频道同步以相应的语言字幕播出。

係Youtube啦?

無商不奸
要用利益去影響商家
無人民上供中共會救
選擇權係向人民手中
唔俾睇咁全部唔睇羅

睇晒咁多 comment 估 HBO 同 YouTube
Youtube ：武漢肺炎黃標事件
HBO：啱啱見到有師兄話有支那功夫電影嘅合作

如果真係 HBO 嘅話，我諗我會停課

肯撚定啦
支迪尼

其實 Netflix 都幾大機...
佢真係有啲綜藝節目係有支那藝人份

youtube 唔算串流平台囉，同埋youtuve 就無所謂上架啦。

netflix 有十年有 gphone, 有trump 有AOC, 唔會避忌HOCC 啦